Johan Puhkim kaebas, et tema Joosep Zakani ja Peeter Walli lubaga 3 ruga heinu niitnud, aga Joosep Zakan on need heinad ära wiinud ning nõudis heinad ehk 5 rbl. kahjutasumist.
Joosep Zakkan wastutas, et tema neid heino ei ole Puhkimil teha lubanud ja on tema need heinad küll ära wiinud.
Peeter Walli tunnistas, et tema Joosep Zakkaniga selle soo weere teha lubanud Johan Puhkimile, mis eest Puhkim liigud ostnud; seda ei wõinud ka Zakkan salata.
Mõiste: Joosep Zakkan peab 8 pääwa sees 3 rbl. Juhan Puhkimi hääks ja 1 rbl. waeste laadiku trahwi maksma.
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutatud.
1 rbl. laadiku äramaksetud.
